## Матрица

Нужно написать класс матрицы. В этом задании запрещено использовать vector и прочие контейнеры, хранящие последовательности чисел, нужно работать с массивами на new. Нужно реализовать:
* конструктор, принимающий размер и дефолтное значение (последнее по умолчанию 0)
* правило пяти
* доступ к элементам
* базовые операции: +, -, *, транспонирование

Дедлайн в 2021-10-14 9:00
